Gin Lee新歌真係世界級

作詞：林若寧
作曲：Eye Fung
編：Eric Kwok
監：Fergus Chow

前事應該放棄 還是刻骨銘記
情緒掣 可不可輕輕一按便處理
而行李 逼得思憶太過多沒法登機
我怕留起 更怕忘記

還未一起看戲 還未捨得結尾
誰叫我 揮不走苦苦掙扎地希冀
回頭看 你送我這登機證幾經空歡喜
有旅程沒有你 有愛情但依稀

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠
應該灑脫 回復做朋友
應該找你 卻太過荒謬

應該脆弱 牙關都顫抖
應該快樂 難受別研究
應該適應 平伏後還有
順著我此刻感覺走

從候機室嘆氣 遺憾抽乾氧氣
難怪我 怎輕巧飛不出你十公里
明明我 卸去了你的體重本應可高飛
有翅膀沒勇氣 有笑容但傷悲

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠
應該灑脫 回復做朋友
應該找你 卻太過荒謬

應該脆弱 牙關都顫抖
應該快樂 難受別研究
應該適應 平伏後還有
順著我此刻感覺走

揮一揮兩手

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠
應該灑脫 回復做朋友
應該找你 卻太過荒謬

應該脆弱 牙關都顫抖
應該快樂 難受別研究
應該適應 平伏後還有
但願我敢高飛 遠走

連登冇gin lee既fans？

Aga>gin lee

Why not both?

反而我覺得今次食着麻麻地 同月球下的人完全無得比

利申：fans

乜都有但無歌名 吸引唔到人去聽

真係冇歌名？

呢首真係麻麻地，聽到一半已經放棄

3am

呢首麻麻
我覺得一出道果幾首先最好聽
我不是你的觀賞魚
今天終於一人回家
玫瑰的故事
我說

而加先聽

雙雙同月球下的人好聽d 不過呢首都唔差既

啲wooo yahhhhh eeeeeeee yeahhhhhh即刻出晒黎

個名有聲

如果做呢行應該聽落ok既
唔係既無乜feel

Sor好少update廣東歌

身為gin長期fans
呢隻一般

不過都係好聽

我鍾意呢首多過之前既歌 可能我比較奇怪

張學友首非常夏日？

Aga首哈囉

既生Aga何生Gin

3am 似而家流行歌
空姐 好似2000年流行歌feel

唔係想引戰
但係佢啲eeee yeah eee ohhhh實在好煩